點可以叫朋友還錢

話說有一日我啲朋友上咗我屋企打邊爐
佢哋話覺得好熱要開冷氣
我就話唔使啦好涼冷氣費好貴
佢哋話我哋一人比十蚊我，幫我比冷氣費
點知食完飯佢哋就拍拍囉柚走
佢哋一人爭我$10
其中一個朋友話上次車左我，要我俾返$6隧道費佢
咁即係我要問佢收返幾錢？
點先可以問佢拎返啲錢
利伸：屋企800 呎

我憑我自己能力借返黎 點解要還.jpg

偉 喺度嗎？

還返$10俾我未

下次去佢屋企開冷氣BBQ

利申：屋企800米

PayMe > request

會唔會叫佢開冷氣又收返我錢

點解比錢你

thanks for sharing

還錢啊dllm

肉償